見到啲人玩抖音就覺得好嘔心

對住鏡頭chok樣扮可愛整心心
仲好意思po出黎比人睇
好做作 次次見到都覺得好嘔心

女玩已經柒 仔玩仲撚柒

唔知醜 有時見到啲人單哂眼chok哂樣咁真係好想打佢

蝗味好濃

唔明點解呢個柒app都可以衝出國際 涂毒啲死𡃁仔